---
title: Barco de Comunicación
layout: post
categories: []
---

El barco de comunicación se encarga de mantener la presencia y la imagen
pública de los piratas; generar, diseñar y ayudar en la confección de
material de difusión; identificar eventos de interés para que los
piratas puedan asistir.

Todo el contenido generado por este barco es de dominio público
(licencia Creative Commons) y está sujeto a las condiciones de Consenso
y Disenso estipuladas en la Carta Orgánica. Cualquier decisión
consensuada dentro del barco debe ser comunicada debidamente a la
Asamblea y está expuesta a críticas y Disenso; el barco debe adaptar las
decisiones a cualquier lineamiento que se desprenda del debate en la
Asamblea y sobre el que haya Consenso.

\_\_TOC\_\_

Actividades
===========

Las actividades del barco de Comunicación y Relaciones Públicas se
resumen en los siguientes puntos:

-   Generar circulación y mantener la presencia (crítica) del PPAr en
    las redes sociales.
-   Definir y promover la imagen pública del PPAr, proponiendo
    lineamientos a la Asamblea General de piratas, etc.
-   Generar, diseñar y ayudar en la confección de material de difusión
    (memes, panfletos, videos, etc.)
-   Identificar eventos futuros relacionados con los intereses del PPAr.
-   Identificar grupos de interés y proponer estrategias para
    representar a estos grupos de interés.

Contacto
========

-   [Lista de
    correo](https://asambleas.partidopirata.com.ar/listinfo/comunicacion)

Tripulación
===========

[Aza](Pirata:Aza "wikilink")

[Betiel](Pirata:Betiel "wikilink")

[Gutemberg](Pirata:Gutemberg "wikilink")

[Ihara](Pirata:Ihara "wikilink")

[Nicoff](Pirata:Nicoff "wikilink")

[Seykron](Pirata:Seykron "wikilink")
